Използвате неактуален образ за възстановяване на Chrome OS.

Моля, направете справка с този URL адрес за инструкции относно създаването на нов
носител за възстановяване:

https://www.google.com/chromeos/recovery
